人民日報—韓國瑜只是個孩子啊！高雄市民別再欺負他了

老白認同

老鑫認同

中共會撐嘅人，同佢哋嘅關係非比尋常，不言而喻⋯⋯好彩冇因為佢而亡國......

[url]人民日報：台灣選舉沒公正性 蔡英文買票 香港興風作浪

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]
老納係咪做人民日報嫁